瑞典一年Working Holiday， 元旦日可申請

瑞典北部接近北極圈，有機會看到北極光

港府宣佈，香港與瑞典雙邊工作假期計劃（Working Hoilday）將於明年元旦日起接受申請，18至30歲的香港青年只有符合既定要求即能到瑞典遊歷一年，瑞典人來港工作假期名額每年500個，但港人到瑞典工作假期的名額則不設上限！瑞典是目前與香港達成假期計劃安排的第12個國家。根據入境處網站資料，申請人必須提供不少於港幣2萬元的經濟證明、購買醫療、住院保健、遣返和責任保險。

入境處指，申請人在當年一年期間，可選擇報讀為期不超過半年的進修或培訓課程，又或者選擇在當地工作賺取旅費，但不得為同一名僱主工作超過半年。有興趣的青年可聯絡入境處或透過其網站取得有關資料：